城大反枱，LING U頂住

港大何東

科大偷竹

中大dem beat

理大mk

Cc奶腳

kongu jerjer打面

bu呢

Bu爆炸

恒大杜sir數白欖

理大圍城

屌

中大迷你龍

我屌sa你哋班YellowNazi老母

恆大SP

中大保衛戰

恆大賭匯

周樂兒: 「啊 ~~ 啊 ~~~」
張靜梅 : 「為甚麼有配樂 ? 」
周樂兒: 「啊 ~~ 啊 ~~~」
張靜梅 : 「周樂兒 !」
同學 A : 「乜料呀 ? (恥笑) 」
周樂兒: 「啊 ~~ 」
周樂兒: 「啊 ~~ 」
同學 A : 「乜料 !? (紅都面哂 + 含羞咁笑) 」
周樂兒: 「啊 ~~ 頂住咗 」
周樂兒: 「嗯 ~~ 」
周樂兒: 「嗯 ~~~~ 」

冰川雞翼

公大咩都冇

有鯨魚

中大迎新營